黃洋達：港獨 阻住香港人發達

原來佢最近咁勤力 （最近又有話 熱狗從未支持港獨）

如果唔睇個名，仲以為呢句由公民黨講

辛苦你了 日日聽熱血時報

呢件老千仲未收皮
搵食真艱難

我以前狙擊左膠果陣，日日聽花生台，揾到錯處再貼上高登/facebook

相比下，而家已經無咁勤力

辛苦你就真 個個熱狗post都見到你

仲有好多課金

( 我以前都俾左超過6位數字課金)

有冇課過金既前熱狗仔解釋下點解會咁on 9 信左蝗上

有冇嗰個佢調頭走嘅gif

熱狗咪就係民建聯B組

屎忽鬼
今次又要乞幾錢?

有無拎錢驗腦？

果時真係好似戀愛咁
大亨做咩都覺得好撚有型

有冇熱狗仔可以出黎解釋自己仲係咪本土

你老啦 返屋企訓啦

共青團：熱血公民已經在幫忙分化了！幫忙配合一下他們

當然泛民入面都真係有啲垃圾喺入面，例如梁耀忠之流，大家最重要嘅係有批判性思考，分得清楚邊個係人邊個係鬼，唔好一支杆打沈成船人

熱狗

港獨先發大財呀

2014年嗰陣話因為支持港獨而反對佔中嘅人,今日竟然話冇支持過香港獨立.

連omdb都唔會咁講
得禮義廉會

有冇搞錯啊 儲返啲錢去外國買樓好過啦

Agree

都忍唔住要講，仆”街工”去死啦

人哋唔支持你唔係冇理由

熱狗 咁耐都重係咁撚柒

唔係話建國?

佢又真係冇講錯熱狗係從未支持過港獨

戀愛腦真係好得人驚

共青團幫熱狗屌泛民係咪代表熱狗一定係錯
咁第日共青團話幫泛民屌鳩反泛民既人又點計?

香港韓國魚 等收皮啦

唔係光頭就發到大財

奇怪 乜重有人聽王洋達？？？

前年未示威㗎？咁你個發達呢？

點都有傻仔嘅

真係仲有

Facebook大把

16 年九東唔識野
射咗俾佢同白頭佬

明白你既感受

十足熱狗cctai語氣

好中

熱狗從未支持港獨?

大範圍談港獨.jpg

收爹啦廢物

極危險，連......

越來越on9

仲永續基本法駛唔駛永續埋附件三？

我記得蟲太講過d人當佢哋係本土既係白痴

唔港獨佢會發達，憑咩？？

水魚

永續國安法

無巴做乜咁儍

今日搭車先見到前面個中女碌FB有熱血時報

呢個POST D熱狗仔唔敢入黎

人生一大污點

公道講，2016年中國同香港關係未有2019-2020咁惡劣都仲可以試下永續基本法
依家都反撚哂檯仲永續乜野基本法

好心無哂政治能量就收皮摺埋啦
仲要突個頭出嚟被全世界圍屌

永續附件三
永續人大釋法
永續繞過立法會

冇聽到個節目，講咩?
睇標題以為係5年前鞭屍

發大達一直只係佢唯一目標

你好似中傳銷個啲人

佢係今年5月尾講呢句（中共公布國安法之後）

有錢真好我想倒6位數字落海都做唔到

呢個世界最恐怖既唔係hater，係前fans回踩

成日話泛民畀false hope 人
咁你熱狗就唔好做埋同一樣嘅嘢喇

唔係點同老婆去多幾次日本嘆世界

慘

中共今日先話指定法官審國安法案件

其實今時今日，仲冷嘲熱諷，已經唔係同路人

永續基本法上屆講到依家仲有市場咩 ?

奇奇怪怪
以前係現場聽過佢live講talk，2014年佢唔係好似而家咁

不過老實講我都好想知現實啲街坊而家普遍係點睇熱狗
會唔會仲被佢啲好colourful既單張呃咗

黃洋達佢講香港發大財 我重以爲睇緊韓國瑜

發生咩事導致你醒左？

重有人聽嫁咩

其實年多前己經失望，自己都變得好犬儒

但上年開始，見到佢地唔係好跟美國隊
口講親美，但做既野完全跟美國相反
先至要同佢地割

點做到咁嘅組合

我都係果陣真心信永續基本法
白頭佬就含撚鳩投泛民既

其實呢張圖真係睇到r哂頭
明明個bobo同cap圖既都擺明係自己友扮共青
瘋狂轉發 無限推post係為乜 仲有人拎黎打j

利申唔like熱狗 只係針對幅圖

辛苦你， 有時聽兩三集都覺得好辛苦

邊個話要發逹 有錢有咩用？日日都要食屎

香港韓國魚

熱狗其係笑話

2016
熱血公民在旺角行人專用區舉行「大範圍談港獨」論壇，創立人黃洋達帶領在場群眾高叫「全民制憲，獨立建國，打倒共產黨」等口號，又掛出「不要共產黨」的海報。

2020
去年六月，我就在節目告訴過大家，香港發財之路已經擺定攞好，唯一阻住你發達嘅，就只有「港獨」。
我提醒過你地架囉，我盡左自己責任～

返屋企訓教啦熱狗達

派系核心思想：搵食

巴打辛苦曬

永續基本法附件三

泛粉又攞熱狗出嚟做遮醜布

只投本土素人，泛民收皮啦

佢地其實搞乜

應該係力求唔洗俾人dq

乜佢哋當初成立係想發達?依家先知，係咪食咗豆沙包

鳩達今次仲選唔選？

但唔DQ ... 都唔會選到

我都投過票比鳩達

即刻你2016年個陣係迷信永續基本法

唔撚係卦
我都課過幾舊咋

2016 年 4 月10 號 下午 4 時 33 分, 五區公投, 全民制憲, 推動建國獨立

我曾幫手叫超過一個人投佢
而家佢地都屌屌聲

失業個啲除咗中六合彩
會發到達咩

六位數字

蠢過隻豬

你真係俾錢玩佢嗰嗰神七系統

你唔講都唔記得神七呢 d 戇鳩嘢

佢條命仲頑強過董伯伯

我都好似有課過，
幾舊水噤上下

阻佢發達

樓主睇下要唔要pin
熱狗最近幾個月活躍返
聯同埋人西Anita Wong 條撐警分化西
係咁以不同藉口搞黃店

1. 程班長

仇思達：阿斯加特被揭發是藍鳳凰分身，鄭松泰向程班長道歉。

2. 威哥間煲底火鍋

叫得國師知咩料

入葉政淳gp
如果唔識呢條友既話 可以google 「佢個名+食熱狗」
佢係16年導致本土派大分裂既青山狗

呢個add埋老師唔洗講啦

無人格的富男

同高雄發大財有咩分別

輕輕一Pin

其實我印象最深係柏洋魚蛋個期
班熱狗唔幫手之餘仲要搞到佢只可以用 「當值律師」
然後判左9個月之後就出黎叫人課安家費
但筆錢要經熱時 定 熱狗個網
姐係要先抽30%比 9達

我仲記得12年個陣 高登已經有人講緊佢係政治投機者

知唔知點解要用個引號引住果兩隻字，聽節目啦柒頭

佢收共產黨錢發達嘛，全世界都知。

可以簡化為
永續基本法 阻住人發達

屌你老母 熱狗真係選唔到然後傻撚左
仲永續基本法? 支那玩到附件三 然後無埋22條
仲永續? 真係輸撚到傻鳩左

幫柏洋就搵當值律師
佢兩公婆就去日本食清淡 d

邊係傻撚左
收左錢共諜黎

然後班仆街熱狗呢兩期先咁 出黎話威哥間野「食人血饅頭」
講食人血饅頭 9達兩夫婦就真係食到出世入化

我聽過佢最近呢集節目

黃洋達：熱狗從未支持港獨

鳩達 = HK韓國魚

發大財

佢兩公婆直頭係食人血饅頭放題啦

黃洋達於 2016 年 4 月10 號 下午 4 時 33 分, 支持五區公投, 全民制憲, 推動香港建國獨立

你背唔背啲？自從幾年前西瓜琦話自己搞果啲係港獨，熱狗已經同「港獨」割席左啦

咁熱狗又出“香港建國”tee同hoodie來cap水？

我見到有個同事柒到買撚咗。

我記得有一集節目, 黃洋達講過,
唔係黃洋達抽30%, 係黃洋達分70%俾主持人.

你知唔撚知大範圍談港獨六隻字點黎

建國同港獨仲未識分？

哇屌你黑歷史

仲永續基本法? 支那玩到附件三 然後無埋22條
仲永續?

可唔可以答下樓上呢條問題

day one永續就係要首次啟動香港人修改基本法

我地識唔識分並唔重要
最重要係dq主任同佢地上司識唔識分.

其實而家都証實左永續基本法係冇用
因為中共鍾意點改基本法都得
點解佢仲可以拎黎講？

國師又中

呢 d 係鳩達先講得出口

16同20係兩個世界啦小朋友

其實講得冇錯 根本永續基本法就係香港唯一出路

利申非熱血

修改《基本法》的機制載於第159條： 本法的修改權屬於全國人民代表大會。

20年
中共己經廢左基本法22條

仲捉你唔到

禿雲一見中共吹雞, 痴咗法輪功就即刻俾中共點名話城邦論. 佢見到咪即刻示忠反港獨. 由頭到未呢 d 暗共就係要協助中共打散香港年輕反動勢力.

高登年代已經講永續基本法係要香港人世世代代為中國為奴. 要強逼香港人認同中共係香港管治合法性. 家下五年都唔到大家見到共產黨點強姦香港.

西方國家已經話你中共無守聯合聲明. 如果你當初真係呃到香港班傻仔做同中共立約呢個動作就神仙都無得救. 因為係你香港人自願受管.

加拿大外長有樓按咗比中資都俾人屌到傻, 汪洋你間樓俾踢爆一樣按咗比中資你話無野無問題? 咪撚玩啦. 我都講咗中共一收, 佢要搞既一定係暗共. 你已經無運行, 禿雲已經係人板.

慘撚到
唔怪之得你而家偏泛民
我明白了

永續基本法 保住你層樓

作為一個熱血公民 咁既分組真係得啖笑

永續基本法 簡單一個道理 怎麼不看透

16年係唯一適合推永續嘅時間，陳雲講左n次，連登白痴仔全部扮盲，時機過撚左選尻走晒就日柒永續永續，抽埋啲戇尻水

應該話點睇都似藍屍講

我無偏任何一排
只係從客觀角度黎睇，飯民有佢既利用價值

巴打辛苦曬
比著我會恰眼訓

有冇訂多份熱血時報唔寫地址, 幾十蚊買外賣魚蛋?

點解你要咁做

佢已經開始痴痴地，做慣大佬，冇人肯俾意見佢，漸漸以為自己看透世事....

係熱狗阻香港人發達

但而家，黃洋達仲話佢一直都係提倡永續基本法....

修改《基本法》的機制載於第159條： 本法的修改權屬於全國人民代表大會。

想知點啟動香港人修改基本法

屌你老母

係囉，你都識講而家唔同左啦
但係佢仲拎永續基本法黎講
究竟邊個係小朋友呢？

熱狗只係演技派，從來都唔係本土

永續基本法發大財
但永續基本法又等於港獨
港獨又阻到你

16年係唯一?
咁佢呢個post係咩事?

而家係黃洋達到而家都仲提永續基本法喎
係佢抽尻陳雲水喎
關連登仔咩事

當年我地狂屌黃洋達係老千 係高登俾人打做左膠

佢最開始真係幾有魅力，
我都朝朝聽佢節目。

不過佢真係幾懶，又遲到，又冇準備。
對新事物又沒認識，
又唔熟歷史。
所以聽來聽去根本冇營養，完全冇進步。

熱狗都係建制派一部分

扮黃嘅走狗仲賤過藍

熱血公民從都係有佢講無人講 乜都講晒 衰過左膠

有錢仔!

洋達一早預料到搞港獨會觸發中國神經
進一步收緊香港自由
佢不過係用最溫和手段爭取最大自由

屌熱狗

共碟密碼

發大財, 又係光頭

熱狗真係好撚黑人憎
臨近選舉就係到扮本土派

但所有作風同政綱
同本土扯唔上半點關係

坦白講
熱狗呃飯食過呃得過份過泛民

熱狗笑泛民
五十步笑百步

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

死左咁多人，咁多人坐緊，咁多人要走佬。
竟然講香港發大財，我屌你老母鳩坐達。

黃洋達執韓國瑜口水尾, 成日話香港發大財
真係好撚柒

大眾係白痴

狗眼看人妻係工會post 表演咩叫熱狗五毛分不清

自己唔熟, 就怪身邊熱狗唔幫佢搵資料
成日委過於人

真係難為樓主要花時間聽佢哋自閉自憐
仲要咁蝕底畀課金搵熱狗黑材料

7頭

唔會有一席

你用d字咁熱狗既🤨🤨🤨🤨🤨

你未做過熱狗
都唔會知道真正熱狗係幾咁仆街

所謂知己知彼百戰百勝

又話個制度係廢既?
廢仲挽回?
同販民一擔擔

系 法子唔受溝 好仆街

政府從來唔告佢，又話佔旺有幾十條罪

正解

柒唔唔敢睇

放心

人獸餵會食清d

59 條罪

瞓咗冇睇

最後入咗幾條？

最後無哂下文

永瀆基本法就是貨直價實的港獨
而家係咪背叛国屍

點會呀

點都告吓上吓庭啩

我以前都試過好似巴打咁聽到上晒腦 係facebook公開屌支持泛民既朋友
諗起都覺得on9

嗯
繼續坐喺度抗爭啦 屌你老母

佢地又佢地解釋權，唔知幾時會釋法。

好多對政治無咩認識會俾佢地呃咗

btw 呢個post 出奇地無咩熱狗

好多對政治無咩認識會俾佢地呃咗

我就係其中一位

皇天尻殺: 熱狗 阻住全世界剿匪

其實當年未睇清楚佢真面目時，
已經唔聽佢節目，因為真係幾垃圾。
辛苦哂你。

me2

定係永續社運

淨係聽埋曬陳四嗰啲支離破碎嘅廢話，根本就係浪費人生最美好嘅時間

點解我真係咁撚白痴跟著啲咁嘅仆街

咁就可以繼續批評社運去搞自己嘅社運

陳四講野好撚廢
但無9達咁自以為是

佢同其他熱狗主持一樣都係靠課金搵餐晏仔 自己揸架車仲要係前教主出錢畀佢

完全係徹底嘅失敗者

陳雲根 輸一次立法會
都搞到short成依家咁

「皇上」連輸兩次立法會
睇怕呢世都企唔返起身

好波 即刻冇人駁到

因為熱狗都已經退出咗社運 呢啲嘢根本都完全唔關佢事

佢唔係有份正職社工架咩

咁你諗下一個未婚生子嘅廢青邊有可能有一定嘅成熟表現組織家庭

港獨點解發唔達？
永遠俾中共食住？

你班友閱讀理解係咪差到咁

如果當日可以名正言順推動，又仲駛乜而家想辦法偷渡？

其實你地既然書又唔讀，理解又差，判斷能力又貧泛，學乜撚野人講政治，唔驚累街坊？

如果基本法無用，中共唔駛近年不斷諗辦法矮化其本法否認佢係小憲法，泛民唔駛開口埋口話中共違憲，而家中英美嘈黎嘈去都係講緊基本法條文。

基本法有問題，唔代表無價值。首先基本法因為年限，必須會經過修改，而為保各方利益，無可能等到二次回歸果日先做，所以2016年係最遲機會，趕係中美關係變差前，將香港人意願用選票反映，修改基本法主動權，運用議席嘅代表性遊說迫使中美同香港人談判。呢度講緊係中美港三方，即係三腳談判，係基於香港利益同中美港數，而唔係由80年代開始到今時今日泛民都不斷做緊嘅出賣香港人利益換中美嘅政治利益。

16年推動失敗，永續依然會進行，因為基本法必然要修改，只係變成中共主導，將香港變成中國普通城市。2019年所謂反送中係資本家想維護自己實際利益而收買泛民煽動民眾為保護資本家而犧牲自己利益，本來美國興趣係樂見送中，因為只要中共繼續有錢輸，美帝根本唔理啲錢係黎自打逃稅定係充公資本家。如果唔係陳雲派人舉美旗同G20搞事，引侵嘅愛國支持者和侵施壓，咁呢段時間犧牲嘅烈士肯定會枉死，而唔係演變成今日各國向香港提供逃生門。

而家泛民話廿三條係好野，國安法係本地立法就無問題；眾志日日出去屌尻全世界話佢地欠撚咗香港人；呢啲全部係封緊香港人退路，幫緊中共翻身。再加埋中共搞出黎嘅假肺炎，BLM，在在有機會令侵敗選，到時唔好賴香港人無運，全部都係你地支持嘅人，亦即係你地自己，一手做成。

講到口都臭，haters gonna hate

講到口都臭，睇唔到嘅繼續睇唔到。

你閱讀理解係咪差到咁
樓上話"16年係唯一適合推永續嘅時間"

既然可以以其他方法推動永續 (例如偷渡)
咁16就唔係唯一啦

永遠畀民主黨食住（中共條水）

或者佢都係想利用依家嘅政治分化去漁人得利呃課金 如果唔係嘅話鄭松泰根本冇可能做到立法會議員

In基本法we trust
我清楚睇見附件三了
“16年推動失敗，永續依然會進行，因為基本法必然要修改，只係變成中共主導” ->點解去到今時今日你地都信中共會俾香港人全民制憲，主導修改基本法

六位數字…

依家佢個定位做乜都死,本土泛民唔會理佢,保蝗又唔可以叫佢歸隊,存在價值已經失去

熱狗邏輯
熱狗做=正義
非熱狗做=垃圾

神七係咩嚟？

佢同黃毓民嘅MyRadio有冇關係？我見MyRadio都請好多唔同政治光譜嘅人上去

捉緊扶手 要過髮夾彎

型真係好無謂 我地追求既唔係型

話唔定同泛民一樣 有本土派被收買

泛民都好過佢 郭榮鏗至少親口用英文講一國兩制玩完

郭榮鏗至少見過pence

熱狗成日口講親美, 但做野既就相反

之前唔記得係佢定藍可盈老公話 喺武漢嘅人只要乜都唔驚上街就一定得 然後轉個頭笑人懦弱
後尾香港大爆發 佢話唔支持政府搞防疫 我話當時唯有含淚支持 然後俾佢鬧我自私 我再同佢講返同一句說話 結果俾佢鬧 後尾我激氣得滯忍唔住復活節照講 叫佢全屋攬屍體

最鍾意食人血饅頭嘅人鬧人食人血饅頭 真係諷刺

仲有人睇佢架咩 過氣啦 收皮啦，搵份工做啦

咁我又覺得當時中國大陸同香港嘅關係係可行嘅 至於佢哋怨婦mode就係另一回事

競爭頭七個呃最多課金嘅垃圾主持

中共成日針對話泛民乜乜乜 其實某程度上泛民的確係美國在港在華嘅代理人 因為中共流行講事實真相嘅一部份 但講啲唔講啲

所以我懷疑支持港獨與否 佢哋係某程度上反映咗美國嘅取態

屋企仲有冇熱血少年周刊/月刊?

我仲有keep低

當年黃洋達畫嘅一啲漫畫俾李私煙送去淫審處

呢條李私煙90年代呃林志美錢

佢用贖罪券俾我鬧

有冇統計過課咗幾多金?

老實講
一個敢賣人血饅頭
一個心甘情願畀錢
（612 星火 UGL打官司 攬炒團隊）

對當事人黎講
冇話呃唔呃錢

唔好將星火同熱狗比

我有本第一期有鳩達簽名,
不過已經掉鳩咗

我冇課金喎，不過計返我之前買過嘅時報周刊同網台月費 ，都應該用咗差唔多幾千蚊

高雄發大財

根本做戲
一早俾支共收編晒
點會真係告佢

佢呢啲典型俾鳩達洗腦嘅口吻
咪俾我講中
佢一定日日瘋狂翻聽鳩達節目
當鳩達呢條廢柴係神咁拜

lm你畀人屌泛粉

be water

熱狗既支持者都係社會既邊緣垃圾口頭勇武既狗仔

熱血街坊 ✌✌

真，9達真係一啲事都無
話唔係共諜都無人信
隔離post講街工呢個暗共
第二梯隊係熱狗
睇黎中共一做野，啲牛鬼蛇神現哂形

佢仲有人理咩？

你個名

你on9??

佢哋就想啦
呃下毒撚課金同投佢票啫班垃圾

梁家傑有立此存照反對港獨
不過唔係達達咁回力鏢咁解囉

當年件抗共tee賣幾舊水

課咗15萬以上定以下？

港版韓國魚

仆佢個臭街我改咗個名一年

估唔到今時今日仲啱用

差在未入過中聯辦

只睇封面，冇聽過
乜撚嘢永續基法呀，依家咩年代呀？
死熱狗縮返入去你老母個閪啦
咪刷存在，成班係運動做過咩，影都冇隻
發乜撚嘢達，真係痴撚線有病

屌 熱狗點會冇做過野
呢幾個月日日出黎搞黃圈班分化狗咪係佢地

//運用議席嘅代表性遊說迫使中美同香港人談判。呢度講緊係中美港三方，即係三腳談判，係基於香港利益同中美港數//

講到自己好有判斷，原來你既救港方案就係同中共談判
Btw,原來係你認知入面，侵侵肯簽人權法係因為陳雲派人舉美國旗

事實上, 陳雲建議美國押後表決《香港人權與民主法案》

唔緊要，清醒咗就好，已經好過好多人

熱血公民 = 邪教

6.20大三罷公投資訊，各工會名同收費（有漏請補，持續更新！）

真係好撚熱狗 feel, 仲要係信徒果隻
一幅眾人皆醉佢獨醒模樣
以為鳩達真係有方舟計劃預埋佢

仲要講話80年代泛民 嗰陣時仲係李鵬飛鄧蓮如 鄧蓮如依家仲在生 應該同佢做個訪問 駁斥你班熱狗 我好想知佢對呢次嘅逆權運動點睇

你見啲熱普城永不攻擊親中派就知咩料啦
Btw 回帶

五百步笑百步下話

死哂去熱狗衞星page圍爐

屌佢老味
為咗入立法會 咩都講得出